[HKUSPACE]太空人上太空啦！

快轉 ：為響應「雙十一罷課不罷學」活動，在此呼籲space同學回校並於明天11/11參與位於KEC 3樓空地舉行嘅靜坐罷課。此活動乃自願性質，同學應自行考量並決定是否參與是次活動。
而出席率方面，同學亦需自行與老師商討。
另外下午二至四時，亦有默哀活動，為早前遇難嘅同學作最後嘅道別。
最後，希望各位同學明天能夠參與是次活動。

push

tui

仲翻學

仲翻咩啊 出去幫手好過啦

出到去最好梗係出去，出唔到去返到學校感染下港豬都好

諗住復課嗰陣 返kec 貼big com梳化對上啲位整大啲個連儂牆 有冇kec 巴絲覺得ok

其實可以